Title: خالد بن سعيد
Category: ترجمة,برمجة
Tags: مبرمج جافاسكربت,مترجم روسي عربي,اللغة الأصلية عربية,خبرة باللغة الروسية,خبرة برمجة +5 سنوات

# خدمات خالد بن سعيد

## ترجمة

### روسي عربي

ترجمة مقاطع من الروسية للعربية بجودة متوسطة وجهد قليل جداً

## برمجة

### جافاسكربت

برمجة جافا سكربت كمطور متقدم وتجربة كبيرة من عمل على مواقع بآلاف الزوار

### مواقع

- [شخصي](khaledsomething.com)
- [خمسات](https://khamsat.com/user/khaledsomething)
- [جيتهب](https://github.com/khaledsomething/)

### وسائل تواصل

- [تلغرام](t.me/khaledsomething)
- [بريد الكتروني](khaledsomething@mywebsite.com)